特朗普與CNN記者激烈交鋒

【Now新聞台】美國中期選舉後，總統特朗普首次見記者，記者會火藥味極濃，直斥傳媒是人民公敵。其中與他激烈交鋒的有線新聞網絡記者，事後被白宮撤銷採訪證。

中期選舉後首場總統記者會火花四濺，導火線是CNN記者阿科斯塔問及中美洲難民潮，阿科斯塔聽話坐下後，特朗普仍然氣難下。

全國廣播公司記者為行家說好話，這時阿科斯塔再次站起來「駁咀」，場面瀕臨失控，另一名女記者插咀又被總統教訓。

事後白宮撤銷阿科斯塔的採訪證，指因為他在記者會出手阻擋女實習生，極不尊重，不能容忍。

CNN發聲明，否認白宮對阿科斯塔的指控，又批評特朗普持續攻擊傳媒不只危險，已達到不符合美國精神的程度，令人不安，強調支持阿科斯塔和所有記者。

想睇片嘅入去以下呢條link：

CNN記者

咁既人做總統

咪撚戇鳩啦

唔知隻大愛左翼妓者助養緊幾多經濟移民呢

Clinton news network

點解總統要阻止人地非法移民

聽完呆撚左

非法入境者唔係移民
正如走私唔係走水貨

左膠就喺咁on9，同佢地講道理喺浪費時間。

輸左House就發爛渣

CNN記者問埋啲戇鳩問題 非法移民唔係入侵？係咪要歡迎非法移民 係咪要俾埋救濟金佢？
又冇禮貌 打斷人講野 冇俾你問又要爭住問

我屋企廢老都係咁講，我之後講係中國咁問習種個記者俾人打死咗，之後佢地冇聲出

你老母做雞被嫖客攪大肚都生你出黎養到你咁大啦
有咩係無可能

cnn為左反侵已經失去理智

其實你聽唔聽得明佢地嘈緊咩?

無線新聞痴撚線

我老母話好憎侵
因為佢睇tbb見到侵好無禮貌
話佢發癲鬧記者

無一個傳媒敢播發火前既提問
呢個世界既傳媒真係好恐怖

個白宮實習生好撚正

食飯時間阿媽睇新聞，我見到CCTVB剪哂頭同尾，剩係播trump鬧人既片段 之後一味話trump點樣冇禮貌法

CNN 呢d自由左膠如果講香港應該可以俾蝻合法入境團聚又點

不如你同你阿媽直接睇新聞聯播
學下煲東瓜好過啦

On9仔

道德撚上哂腦就係呢d 無限放大

侵侵識玩
有理冇理將所有傳媒得罪哂妖魔化哂先
之後傳媒就冇哂監察力
因為就算之後有咩比d傳媒爆到出嚟
都可以話d傳媒做鳩佢
唔會所有人都信
但起碼佢班支持者會信
唔會變心
由上任第一日已經行緊呢個策略

傳媒公信力唔係川普可以左右

柒頭仔
成個小丑咁

柒左就走啦
包咬頸

班美國傳媒的確報好多fake news

就黎去到華文傳媒級數

自甘墮落

CCTVB報撚左成5分鐘

咁嘅人做記者

啲問題on9到咁你教我點答啊
點解阻止非法移民
回應吓通俄(藍營話拎證據出黎拎到十世都無,等於689話持有黃屍有外國勢力支持嘅證據)

呢點就唔反對嘅
CNN同民主黨呢啲人渣
有咩做唔出

Hello 無圖？

我又唔覺喎
佢好多票源都係黎自佢呢種style
反而彭斯就做返個冷靜嘅角色

如果換轉係香港
林鄭對啲記者咁
大家又會唔會支持？

一個地方嘅元首應唔應該因為記者問嘅議題唔鍾意就撤銷人記者證？

muller 送咗幾個入監囉喎

CNN呢條友專問埋d垃圾 又冇禮貌
獲獲都係咁
佛都有火啦 忍得住唔搵人買起佢算係咁
比著黑鬼時代有fox news記者咁玩保證第二日比人屌撚到冚家產

咁唔撚好阻止任何非法活動囉

如果個記者係張超雄
我都會話林鄭好波

但收記者證真係over左

如果係大公文匯hk01
絕對支持

傻閪 唔係啲左膠放啲蝻入黎點會姦到你老母生左你呢個雜種仔出黎啊？

所以話tvb真係毒瘤黎 荼撚毒曬香港啲人 仆街佢又控制曬主流平台

係咪蝻亞仔姦撚到你老母自殺左 搞到你心理唔平衡忽撚左啊 傻閪仔😂😂

講緊你老母生你出黎啊 弱智仔處理唔到信息？

喂你做乜撚野姐 依家同緊你講野咩？ 十足啲死毒撚無啦啦插入黎討論 無人想知你講乜撚啊弱智仔

叫民主黨回應通中啦

大家咁話？你老母比人姦喎講緊 係真唔係啊？

雖然trump trump講d野廢廢地 但CNN個記者真係好冇禮貌 不停打斷trump 又唔肯還mic 好似想搶風頭咁

香港都想阻支那蝗搶資源
有個咁既總統係美國人既幸福

傻閪仔參與討論有撚用咩 講啲野都係弱撚智架啦 最好立法禁止你呢啲弱智仔咪撚出聲添

一開始比人講老母先 之後又跟人講 屌你老母仲要話翻我閘住反彈

傻閪仔真係傻閪仔

抵屌， 不過兩面都唔撐 唔洗撐 擺明正面交鋒 踩排頭

如果你贊成林鄭因為某D問題（例如張超雄或者其他左膠問題）可以趕走啲記者。下次佢亦都可以因為普選或者人工島問題趕走啲記者。

比記者自由發言問問題係民主好重要嘅一樣野

弱智仔撚洗發言權咩 無人想知你講大段野講緊乜撚啊 死毒撚

生滋野種

呢條友咪就係當年比trump 兜口兜面屌佢係fake news 條仆街
次次press con 都特登問d 19問題搞事
被人屌撚完轉個頭就扮弱者

其實非法入侵可以當場屌翻轉頭攞尾彩
不過侵份人冇乜耐性+冇plan定點樣回應左媒(其實DEP冇大勝實會借機搵位入
先柒到比件CNN記者攞哂彩咁滯(不過搵條女stop佢都幾絕

通俄係cnn 老作出黎 邊會有證據

睇少 d CCTVB

收佢證係因為佢郁手搞個女intern 呀

sor 我冇睇晒
係即場趕佢走定唔俾佢再問/唔答佢問題？

Ban 左佢入白官訪問until further notice

佢點郁手搞個女intern?
你有冇睇清楚段片？

定你淨係睇到press secretary 擺上網想幫trump 脫罪嘅果段片？美國而家好多傳媒都喺度轟緊press secretary edit 佢擺上網嘅果斷片

( Show Blocked User - 會員18號 )

加刑啦勞改五毛

佢派個intern想搶佢支咪唔俾佢發言，個記者堅持拎住支咪，想問落去。

而家白宮出咗條片，搶咪片速減慢咗，記者反應嘅片速加快咗，望落去個記者好似打咗個intern一下咁，藉此正當化沒收記者證呢個決定。

[url]
[/url]

原片同搞過片速嘅video重疊同一時間播放，紅色殘影係片速有差異嘅部分。

原片，各自解讀；

delete咗嘅 如果係真嘅白宮都幾賤

再post一次，睇吓得唔得。而家有個說法話Press Secretary借用咗inforwars條片，而佢地唔知條片係改動過。Infowars基本係一個white nationalist group

You CNN reporters........太簡單，有時幻稚！！！

Show Blocked User - 會員18號

唔係白宮啲人賤，係trump 揀啲人賤
好明顯係記者會之後發覺今次過咗火
想作個理由將件事合理化

咪係,我都非法移民咯

淨係睇tvb？咁樣先解釋到你呢個結論

侵侵點解講到面都紅曬

一開始trump做到呢個位
就係大多美國人忍受夠傳統官僚既政治正確

trump做既野係出位同夠火爆
但係就佢既職位而言
點解制定政策上要考慮到外人？
講得出潑婦罵街就代表你都只係睇左CCTVB既報導

就一個美國人既利益而言
Trump做既野山絕對唔會差過黑狗馬

不過就5毛們黎講就唔同講法啦

CNN fake news到痴撚線

講真 我屋企人係美國華僑
佢地同我講 侵侵上任以來做每一件事都真係做到佢上任時講既「美國人優先」 而且仲要做得好好 奧班馬根本唔係佢果皮 唔好拎條濕柴出黎比較

至於人品哩樣野...唔係一早就預咗佢癲架咩？有名你叫狂人啦

老老柒柒換轉奧班馬同希拉里夠唔夠薑屌柒金仔 叫佢「火箭人」？最撚叻咪經濟制裁
侵侵用個keyboard 可以令金仔自己炸咗佢最大既武器
如果奧班馬出兵打伊拉克可以拎和平獎 侵侵可以拎十個啦

係
不分陣營
news 同 content farm 已經𢜒嚟愈難分

連登打手同五毛做咁一樣既野

真係on9仔黎

睇完成段侵侵講野好得睇
係妓者無禮貌
又問埋d假設性問題
垃圾

見到班fake news又成功真係得啖笑

fake news連fact check都懶 難怪班左膠仲當係寶信到十足十

直頭唔睇

咁既應對，點做總統，比著奧巴馬應對既話實大方得體好多，最重要係正義得多

可以俾非法移民入黎
係咪即係公然違法都無問題？

妓者

總好過係你隻支那畜生做

on9 如果林鄭敢大陸150人係入侵香港議題屌記者 。我舉埋腳支持佢啦。

香港:: 記者被拒入境
雜支支: 記者被自殺

咁侵侵的確幾無大國風度, 淨係取消白宮記者証

好得體地賣美, 同好粗野定保護美國利益.

雜種就識野, 好優雅地賣晒D支那豬做奴隸

咁講應該假設係郁民（本土）做咗特手，文匯大公班記者日日做新聞，咁郁民自然日日fake news啦

可能毒果都FAKE埋一份

不如將cctvb 剪出黎個段send 出去

好多係5毛定係信左fake news?
睇左條片未？條友狂講野唔比其他人發問
重要唔止一次，次次press 都亂咁問野
到今日先踢走佢算係咁

擺明係五毛, block晒個d衝入黎.

反觀我地香港，日日百五個

香港每日「合法移民」都無人鍾意，何況非法移民？

CNN都信既其實已經唔洗傾，一早俾人洗哂腦

支持依條柒頭果班係咪食開屎，記者鳩問係自由社會係無問題，你覺得佢鳩問姐，可能真係有班人想知。你唔俾佢再問一下ban佢話佢問完再搶咪，之後再取消佢張證同大陸一樣，姐係點？真係一個人話曬事？屌，支持佢班友係咪五先黎架？

侵侵記者會一開波都已經話咗期待兩黨嘅合作有啲議題（民主黨提出嘅）佢覺得要支持+合作推動，個記者就瘋狂追問佢根據佢早前指責過民主黨一啲嘢，係咪想挑起美國人民互相對立

之後問非法移民，侵侵覆佢話：我支持移民但係要合法嗰隻，跟住個記者又翻佢舊帳話佢講北上緊嗰班難民點樣點樣，侵侵又覆佢話依家我哋好多企業回國需要好多移民，之後個記者繼續追問佢，我連個記者想佢答乜都唔知，成件事非常幼稚

ok 咁block 晒5毛先
thanks!

小布殊俾人掟鞋都試過，不過俾佢避開晒

啱
其實左膠而家係blue wave 失敗 想拎返個勢
講真 就算我覺得民主係一班大多數既暴力 但暴力中點都會有好既優點
阻擋經濟難民入侵 我撐佢呀 點解要畀佢地入黎 搶基層工作 享公民福利 洗政府稅收 我問你 點解呢班人 冇同你一齊捱 一齊建立國家 但佢可以座享其成 想問有冇人答到我
到北韓問題 邊個可以同北韓領導人有最高級別會面
仲有北約支出不均
中國要威自稱世界第一 要拎著數就發展中國家

CNN 記者質素好低

D 五毛應該片/字幕都廢事睇
嗱嗱聲打幾隻字賺五毛。

梗係唔夠我哋習大成隻熊咁威武

果條友條問題本身都有毒
預先設定左唔係invasion先

根本唔係問問題
直接定義左非法入境者係移民係合法 話番侵仔錯要佢解釋
做乜撚野 佢真係堅撚過共產黨人大釋法
人大話晒都一班人佢係自己一個就攪掂

呢個post班友傻㗎。我真係懷疑佢哋知唔知乜嘢係自由社會同民主。有個記者問問題俾人無理取消左佢張記者證，都會有人支持。喺美國問非法移民同俄羅斯單嘢基本上係合情合理，不論立場都有一班人想知道政府會想點處理。而且記者追問問題基本上成日都會發生，唔明有咩咁冇禮貌咁不可理喻。

如果梁振英當日仲係特首嘅時候俾人問關於UGL事件，佢求其答話處理緊就想去下個問題。個記者繼續追問佢究竟件事係點，跟住個記者就俾人趕走左仲取消左張記者證。用返呢個post班人嘅logic 係唔係要支持梁振英？覺得個記者擾亂秩序唔俾下個人問問題係想落梁振英面？上面有個人話俄羅斯單嘢根本唔夠證據唔應該問，咁梁振英單UGL都冇100%證據係唔係又唔使問？

好過d中共偽君子好多啦 乜差都依法依你老母

總算有個正常人

條友抽白官女實習生水wor
完全唔尊重女性

比人轉移左視線都唔知
根本佢就冇抽個女實習生水
佢純粹唔想俾人收走個咪揚開個女仔隻手
試問個記者會唔會咁戇居係咁多人面前抽水
仲要得閒到一路追問美國總統問題一路抽人水
正常諗下都知道冇可能啦

你睇返下面段片自己分析

你摸異性唔需要問人?

和平理性非暴力原則呢

#metoo
#believesurvior

你睇下因為咩原因先取消佢記者證先啦 佢已經唔係第一次 Trump係濫權就唔會依家先有動作 一早ban你入場啦 而為控制記者會現場秩序 收咪係好正常
況且我唔覺得呢位記者係追尋緊事實真相 d問題甚至有誤導之嫌 係咪搞事就心照

係唔係真係咁難分析究竟呢個記者係抽水定係純粹想攞返支咪？

我有時諗一個咁白癡嘅藉口有幾多人會信，但原來真係會有人信